黃洋達 我沒有頭髮 為你永續基本法

黃洋達 我沒有頭髮 為你永續基本法
有什麼可以替代你 然而愛更加可怕
陪著你彷似背後有四眼哥哥
這五區何時會公投 難盛載到三個吧

抄po

今次想回帶

屌 邊間教會

色情牙逆